S'il y a de gros problèmes d'affichage sur le site, veuillez remplacer les fichiers CSS du dossier CSS par ceux fournis dans ce dossier, cela devrait régler le problème qui semble du aux différences d'affichage selon les ordinateurs, ainsi qu'à la taille de l'écran (cela est également probablement du au fait que certains objets alignés ne soient pas considérés comme l'étant réellement, de par l'utilisation intensive de margin(ce qui était sûrement une légère erreur de ma part)).

Si tout fonctionne parfaitement, dans ce cas là il n'est pas nécessaire de garder ce dossier.